---
# Documentation: https://sourcethemes.com/academic/docs/managing-content/

title: "Recetas mathtype"
subtitle: ""
summary: "Recetas para usar mathtype"
authors: []
tags: []
categories: []
date: 2021-10-18T08:04:37+01:00
lastmod: 2021-10-18T08:04:37+01:00
featured: false
draft: false

# Featured image
# To use, add an image named `featured.jpg/png` to your page's folder.
# Focal points: Smart, Center, TopLeft, Top, TopRight, Left, Right, BottomLeft, Bottom, BottomRight.
image:
  caption: ""
  focal_point: ""
  preview_only: false

# Projects (optional).
#   Associate this post with one or more of your projects.
#   Simply enter your project's folder or file name without extension.
#   E.g. `projects = ["internal-project"]` references `content/project/deep-learning/index.md`.
#   Otherwise, set `projects = []`.
projects: []
---

Cuando uso Microsoft Word como procesador de texto, uso **MathType** como editor de ecuaciones. Aquí iré escribiendo aspectos que no son triviales y quiero tenerlos a mano para cuando vuelva a toparme con los mismos problemas:

* Escribir $\LaTeX$ directamente en el editor: Necesitamos ir a *Preferences --> Workspace Preferences --> Check Allow TeX ...*

{{< figure src="/mathtype_latex.png" caption="LaTeX en MathType" >}}




